隔牆有耳： 《蘋果》再派遮 6.9撐傘反惡法 - 李八方

隔牆有耳：
《蘋果》再派遮 6.9撐傘反惡法 - 李八方

噚日支聯會舉行平反六四遊行，今年仲加入反送中惡法議題，共同捍衞香港核心價值，《蘋果》今年特製約2,500把「撐自由反惡法」黃傘，噚日兩點鐘左右喺起點修頓球場四個出入口向公眾免費派發，由於噚日有雨，《蘋果》呢把黃傘正好合用，唔少市民都拎一把，即使停雨，好多市民都撐遮遊行，令到修頓球場同遊行沿途出現一片「黃海」，令人想起五年前傘運現場，更展現了港人拒絕《逃犯條例》修訂的決心。直到約3點45分，《蘋果》共派出約2,400把黃傘。噚日拎唔到嘅市民放心，《蘋果》仲有一批黃傘於6月9日反送中惡法遊行當日派發，市民到時可以撐起「撐自由反惡法」黃傘，遊行高呼撤回惡法。

上一則
上一則
隔牆有耳：朱牧潮玩fb filter #六四我記得 (李八方)

下一則
下一則
隔牆有耳：眾志三周年 空枱留給服刑中的他們 (李八方)